I know it's over and it never really began

But in my heart it was so real...💔